不得了 袁生起企鵝底

仲要係高登開整合追擊佢
你又好好樣咩
上高登9up都要比你咁樣做

我本身都諗住入粉合傳坑
但我宜家不了

傳送gate?

南極企鵝真名董柏輝 個樣柒撚到成個唐氏綜合症咁

笑左

以猿牲嘅毅力
我只可以講句RIP
希望佢下世識欣賞粉俠傳

猿牲留係冇人上個登就ok

得罪方仗

過左黎好耐啦

陳先生在嗎

師兄訓左幾耐？

諗住過去食下花生
屌你慢到根本load唔撚到

新註冊唔係姓袁